櫻絡屌打所有港姐

波台已死，港姐都唔討論

拿囝！

皇后呢

櫻絡 無波

櫻珞

邊撚個

HI！

邊個牙

收嗲啦黃洋遲

識波！

收皮啦禿克

G

皇后仲正

7 17 qpq

支那豬

熱狗仆街死

樓主

NBEN

佢好樣樣衰wo ching

對眼

瘦同埋個樣奸